9點了，不出我所料，熱門一個行動post都無

醒未阿

聽日三罷啦屌你老母

推阿

你醒未丫

廢物香港人：要返工，不了

不了

我既訴求係返工

不了

咁我改成，9月一定要投票

有啊

與醫護同行 明天罷工罷到封關

三罷不如捐錢俾罷工醫護，我而加懷疑政府打算犧牲市民醫療都唔會正面處理醫護罷工問題，何況你私人公司罷工，政府理得你地死無飯食，私人機構罷工同絕食抗議一樣on9

咁當然咪撚講同人罷啦屌，而家又擺人上枱，做咩都無用嫁啦，係咪咩撚都唔洗做阿？

又係到坐享其成

三罷

推

推

推到各區集會

其實一方面叫醫護罷工，一方向無人提三罷同開花，係咪擺人上枱呢？

home office wo